點樣先可以令到d黑警有自殺傾向？

有無巴打絲打識呢d？

做到全城杯葛先講

佢地厚顏無恥、麻木不仁，好難

高薪厚職
好難打擊佢地

善用心理學

佢地而家當左自己係新世界既神

冇女溝，要召妓發洩，點知瀨到菜

你以為
你估佢哋個個唔賭錢咩

第一步先、杯撚晒黑警親朋戚友
開口埋口話佢地係爛仔

已經杯曬了

整個page賣料 警犬有得折

委屈到絕望

推

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

係條街 見一個行埋去屌一個

親人伴侶
情緒暴力對佢哋
其實繼續發展
唔係無機
發顛，互轟亡

禍不及妻兒

人先識自殺
啲仆街去撚到忘我狀態 以為自己係神又點會有

文宣

有差唔多三分一狗老婆係大陸人

幾時見過狗會自殺???

。